Person Of the year 正確玩法

連登仔不得不承認其實我哋冇得同世界各地嘅BTS fans 鬥贏

世界上只有五毛網軍夠佢哋鬥

但係其實我哋嘅目的都係引起國際關注

所以我哋應該去製造風向叫班五毛投習曱甴

比曱甴王上咗頭版到時歐美班人就自動同五毛開戰

連登仔大獲全勝

又好似係

推